好奇一問達哥點解唔收訂閱用斗內錢？

達哥開台點解唔似其他直播主一樣收訂閱同斗內？